點解你會變成毒撚

如題

使唔使開咁多個post

我毒到無朋友
好唔開心
利申絲

心傷 要開post搵溫暖

毒撚只係外界對我嘅稱號

我會叫自己做outliers

因為身邊嘅人眼界太低，太平庸，實在無辦法相處

個個係度追求物質層面嘅滿足嘅時候，我已經追求緊精神層面上嘅滿足

Face
Ugly face

懶

我做你朋友啊

個tg爆炸未

無人搵

天生矮窮柒

會唔會係咁呀

絲打改咗名咩